中國出手了！ 攔下1萬輛美國汽車：禁止進口！ 特朗普後悔莫及！

最近，有一家外企汽車公司徹底慌了，因為進口到中方市場的汽車被攔截在海關外，要知道耽誤一秒鐘就影響到消費者首選慾望，而這家企業就是美國的福特；據報導， 至少有10000輛汽車被中方扣在海關外，這次被扣的目的主要是為了檢查這批汽車的排放系統；資料記載，該汽車品牌深入到中方市場已有一百餘年，現如今，中方 市場需求量的龐大，讓福特汽車銷量和這一市場成正比關係！

請勿助長飛機文view click

特朗普後悔莫及呢句野嗰陣飛機味出撚晒嚟笑到仆街

下面啲留言先好笑

啲comment好撚撐中國
希望佢哋死咗都唔知咩事